點解啲扭蛋可以咁撚貴？

以前扭隻高達只係五蚊
依家一隻要成餐晏 係咪痴撚線

見過最貴到五十蚊 到底咩人會買呢

應該得啲死忠會買

小學時期- $5 - 10就有交易
中學時期- 上到 $15 -20
去左i大- $10叫奇蹟，$50做乜撚

50蚊好似係啲魔法棒嚟

睇見都唔撚想買
仲要抽
有時發現格仔舖有成套買

十算正仆街

係

以前100yen都係5hkd

以前啲高達扭蛋手腳可以拆出黎亂咁組合
而家嗰啲好似唔得

用八達通俾四、五十蚊扭蛋on99

呃人錢

50蚊隻嗰啲四隻已經可以買隻rg

依家買成套算 仲平過自己扭有sp另計

唔柒扭啦

兩隻半都可以了

留名等人答

一已放棄dash

根本$20 up已經痴撚線

D扭蛋ig shop 有市場
例如扭隻野25蚊
你比30-35蚊就有你想要既野 唔洗抽

10$已極限
所以好多年冇扭過

租…？

好耐冇扭

貴左咁多已經on9
仲要d質素差過以前好多
D款又差d料又差
以前扭高達果d款真係好靚
透明版果d真係j死人

發光超人d咪50蚊
真係好貴

早排去日本扭左成千銀咁濟

依家都可以
d關節位都郁得